# uloha 05  - PostgreSQL - PL/PgSQL

## Zadání a pokyny
  - zvolit si úlohu 1, 2 nebo 3 ze svých domácích úloh
  - převeďte celé řešení z Oracle (PL/SQL) do PostgreSQL PL/PgSQL
  

Řešení je popsáno v souboru `Dokumentace_lubinval.pdf`.
